每次講私樓仔成就，都有人衝出黎話公屋都得啦...

大把公屋仔入到名校啦
大把公屋仔讀到三大啦
大把公屋仔入到神科啦

點大把法？
我都見到大把私樓仔讀ischool入三大神科喎
我仲見到佢地有得周圍食女 周圍玩 去旅行 食好西

公屋仔得咩？唔得又話人廢
總之公屋仔做唔到就係垃圾
完全唔關出身事 係你怨天尤人

我想問 你見到嗰一個兩個所謂神科公屋仔
有幾多個係出路好過名校私樓神科有父幹既人？

仲有啲公屋仔…自己有少少成就
調返轉頭話自己同類
咩DSE廿八分呀，入一大呀，好易咋嘛，我都做到啦
真係

其實根本就係常識，無討論空間
你愈有父幹就愈輕鬆 無例外

咁又抵佢串，佢由海苦出翻黎做人

窮撚多幻想

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

佢地識識腳踏實地就唔洗住公屋啦

你就算咁老實 佢地都係覺得你串佢

咪買多幾層樓囉 咁撚中意私樓

連登仔個個月入都40k以上
會有人住公屋咩？
連登仔世界最強喎

其實住公屋真係可以自豪下

岩

呢d野私樓仔一定做唔到

個別例子
私樓可能都會有

公屋仔冇房冇補習30分入u
...都唔會話易啦 始終同私樓仔有差距
讀書以外仲有見識、人脈、才藝嗰啲 真係差好遠
主要係父母嘅分別

你班公屋仔入到私樓咪會有囉
可惜連lobby 都入唔到

住公屋講乜撚成就都無用 一句到尾人地一間私樓出世已經多你幾百萬 香港地無樓就慘過撚食屎

又一出世住緊幾百萬到中學畢業變左千幾萬
老豆老母識投資仲一層變三層收租過日子享受ulife
Mean while 公屋仔仲係樓下間7仔搵緊學費

人唔係用$黎量度嘅

樓主你最近係咪受咗咩刺激啲post越出越偏激